[求救]上網專用sim卡

有冇巴打可以推薦下有咩sim卡好用
事源小弟係外國讀書，而家要翻香港過1個月假期，但係因為兩老工作關係要離開香港2年，所以就慳錢cut咗屋企wifi。
我本新香港個sim卡係俾緊cheap cheap月費，一個月得1gb，我幾肯定唔夠我用
所以我想搵啲sim卡俾我可以share wifi去電腦睇下片

有冇ching幫幫手 咁搞法我丁都打唔到

我上網睇過3台個啲都係得1gb但係連3台wifi就有無限上網
一係就lycamobile不過好似劣評如潮

屌原來我仲未block你

Push

可轉行轉鴨記睇下（唔肯定

行轉

唔該哂:

俾錢鄰居買WIFI密碼好過啦

隔離個屋人傻傻地㗎 成日無啦啦大叫，有時候翻屋企撞口撞面會跑翻入屋開閘

我有諗過租個wifi egg但係我睇過好撚貴 最平都30蚊1日

一個月就去儲值卡個post爬文啦